[緊急] 你知唔知，場運動就快輸？ （8月5version）

8月5日全民大罷工，罷工係成功嘅，
但係林鄭依然用強硬姿態回應，
代表林鄭無視民意最後通牒，
直接同市民宣戰。

另一邊廂
我方手足經過兩個月
無間斷抗爭同被官警打壓，
都開始出現新嘅問題。
唔解決，可能會導致運動直接死亡。

問題包括以下

1.狗狗每日都開記者會
試圖挽回中間派支持同抹黑抗爭者

2.對家想抹黑我地場運動由五大訴求
變成港獨，從而失去中間派支持

3. 前線手足用火，被自己友(鬼？)批評，損失淺黃支持

4. 警犬用盡方法激嬲我地
e. g. 天水圍女義士事件，公務員宿舍事件
希望令我地犯錯，然後一次過大逆轉

當然以上問題唔係冇得救

1. 文宣要大台，成立民間記者會

文宣同遊行抗爭唔同，極度需要大台嘅名先可以真正入屋。
比起連儂牆，記者會直接入屋，滲透率高
一方面可以反駁狗狗嘅抹黑
另一方面仲可以攞出狗狗違法證據
e.g. 展示過期催淚彈殼，
無辜市民被扑爆頭嘅事件，
甚至可以邀請無辜受傷市民上嚟分享
時間最好就789點嘅時候
大家都放工，一開電視就見到我地嘅記者會
夠晒入屋

2. 推五大訴求。做好文宣，何謂時代革命

的而且確，關於五大訴求嘅聲音喺不同嘅集會同遊行越嚟越少聽到。
我地依然係向住五大訴求進發，勿忘初衷。
至於「光復香港，時代革命」就要拜託各位手足同民間記者會
說明同港獨一d關係都冇
時代革命本身來自世代革新， 並唔係港獨口號。
當然連登大部分手足都知，
但係唔熟梁天琦嘅，可能真係唔知咩嚟
為免誤會，麻煩大家解釋下
至於港獨，我相信會係最終最終嘅升級
現階段，亦唔需要咁快港獨住
一下子就用核彈，大家難接受

3. 目的導向，注意安全

首先唔係分化，但係真係有黃絲唔滿意放火
雖則連登仔個個都話放核彈都唔割蓆
又話真。香港人根本唔會割
但係事實上真係有一班終極和理非
唔支持放火(港媽，擔心仔女安危嗰堆)

所以火一定唔可以燒到民居
如果唔係同警黑無差別攻擊市民一樣
唔好成為自己最睇唔起嘅嗰種人

當然 有意義地放 ，咁就冇辦法啦
E. G. Roadblock,煙燻狗屋
利申：絕對唔支持大家玩火，大家千歧唔好以身試法
再帶頭盔，只係討論緊咩情況下失民意
純粹學術討論

4.沉著應戰，切忌衝動

除咗我地升級咗，其實班狗都升級咗。
佢地識誘敵反包圍 ，又或者用輿論拉民意
所以前線一定要冷靜be water
唔好做無意義破壞 ，
最重要都係要有強大嘅心境
只要我地唔犯錯，對家一尾做衰嘢
我地就唔會無啦啦輸

最後：推民間自衞隊

隨住民間記者會追擊黑警，市民會慢慢對黑警失去信心
而 民間自衞隊就係站喺人民嗰邊嘅保護者
可以用報料嘅形式，請求自衞隊幫手
當普通市民都受過自衞隊嘅幫忙
我地就真係可以聚集民意
同時令佢地唔再對抗爭者恐懼
亦都可以令黑警更難得民心

最後最後

光復香港
時代革命

篇文少少長，希望各位睇晒

自推

光復香港

時代革命

話說，認同嘅幫手推下

推

自推十次

大家如果認同，幫手推下呀，唔該晒

有point
一齊入黎plan點實踐！！！

唔該晒
而家可能大家推緊現場post
唔該晒幫推

[唔想分化但不吐不快] 和理非今次三擺既組織力和行動力不足